
#如何去选择从事于什么工作
你平衡你自己的需要反对这个团队在一个项目要完成的工作方面的选择的需要。你应该做你最擅长的事情，但是也要努力去发现一个延伸自己的方式但不是要通过做更多的工作而是要通过一个新技能锻炼自己。领导能力和沟通技巧比技能更重要。如果你有强大的能力，就从事最困难或有风险的任务，尽早的去降低这个项目的风险。
Next [How to Get the Most From Your Team-mates](03-How to Get the Most From Your Teammates.md)